【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (139) 吳海昕世界第一！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (138) 榮賀巴西龜珈其做老豆了

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

昕昕老婆世界第一

柯煒林世界第一

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

By CHOK人

@小說兵

係呢個post應該都對位能好熟，方便嘅話希望可以分享俾身邊朋友睇如果可以令多啲人認識柯煒林就好啦

吳海昕世界第一

人家推post推得咁辛苦
今次到你偷 我地打和啦super
@uncle co

恭喜昕昕老婆再度獲得#1001

謝謝hater陪我接曬成首四年一遇 感激感激
好開心呢

Auntie Sofiee話: 打和! Super!

合唱

Ok super!

好彩接得切

打左陣野就爆左post

不意外

感激

吳海昕世界第一！！

ViuTV剪預告真係世界級
將3場戲剪埋一齊

隔籬post 大型鬧李敏現場

新po留名

原來今日罪大個Alpha 1試影會
搵左Kiki做Model
仲有同昕昕同公司
昕昕成日講既Alina

你有無去先

仲用緊A6000
以前唔食lunch買

無

但係我愛罪大

如果有昕昕我就一定r個invitation去

渣㗎

套野好似趕收工咁

早晨

有無雪要剷?

第二季

好好太陽 暖氣都唔洗開

咁都第二季
叫ViuTV比多D budget隊crew搵景同整道具先啦
同埋最好整好少少啲後期啲CG好尷尬

無剷雪師

呢排個個都玩攝影
衰妹又影 Will又影
記得差電

hater又做計數機

Chok仔今日幾點瞓

支持hater剪FF師

我昕美如畫

世一巴係FF師

好似得我試過100連

刀數已走

早(安)瞓師
未瞓

昕昕提我要搶1001比佢

昕昕瞓左
但係我仲要做野

我都差唔多 做多陣野先

我要等收市

橙

我都封緊塵 都冇地方去影

要賺錢養昕昕無辦法啦

1/10

就嚟

你講到好似你個人封緊塵咁

無鬼用

屌 阿發播liSa姐既熱咖啡

@chok

1/9

下真係有?

成套野都唔應該存在啵

佢的確係

做嘢記得飲水 定時食飯
唔好餓到個肚咕出聲

你打乜嘢

新人留名

可能佢本質就係

世一巴衰咗可以再挑戰過

Why not both

唔好啦.gif

Live

星期六是要休息的

去搵小英先

人工智能

想食

我笑緊佢入面話新一季姐
聽講套野許賢，豪仔有份搞
越亂越好

衰妹真係好女仔嚟
洗完抽油煙機又洗冷氣

都好過熟女開第二季既
不過好彩無

李敏

你啱啱咕左?

又學不丹

咁佢應該係茶餐廳收銀個種
即係得+ - * / ^

支持

有聲

我要幫昕昕洗冷氣

智能倒垃圾機械人

ranya去編好過

未見到ig有人鬧Ranya

啱啱去完

又FF 我幫昕昕call 左師父洗冷氣啦

will

isabella

我唔識拆開個殼
昕昕唔想我搞搞震咁辛苦
所以咪搵師傅
唔關你事㗎

專業壽司師傅 有無興趣轉行做 專業冷氣師傅?

建議Chok人去搵佢地

昕昕唔識你架 唔好ff 啦

貓又贏 不過昕昕老婆唔肥

好掛住上年睇既時候

等續集

有無人睇緊柯煒林點蝦吳海昕

睇過一次唔想再睇昕昕老婆比人hurt

早

午安

望完昕昕即刻無咁嬲

今晚有煒林

柯

煒

林

世

界

第

一

今

晚

十

點

記

得

睇

漫

遊

百

科

229世界第一

好吃

冇

今日第一次入嚟

I just wanna da Chok jai

仲

有

唔

夠

半

個

鐘

就

主

持

本身想斷

你是個好人

【RTHK31】漫遊百科2021 柯煒林做主持 新一輯討論(1) 7/2/2021 11:00pm

討論呢邊

23:00

格外樓神？

cap唔切

係呢邊推陣

下集有昕昕老婆

cap唔到個科

明will話做漫遊百科要做功課溫書了, 真係長知識了

搵個新生代演員主持漫遊百科, 第一集講返戲院, 感覺好微妙

請繼續支持港產片同香港演員

我又cap唔切個科字sosad

呢個靚仔

燈神

掂呀主持

星期日晚睇完柯煒林就瞓得

live

同時睇海同埋睇出面落雪

刀仔轉 ig icon

腎巴

世界級享受

Balljai

唔好冷戰啦乖

299

300

13 good night sleep tight

sor will 又係廁所 唔睇住

無鬼用呀你

勇士 唱得唔錯

早抖

終於得閒上水9up

如果我係你就即刻出去

你就FF
我愛吳海昕

女人對自己太嚴格
明明昕昕已經係完美

要等下年

人渣
蝦我老婆

昕昕而家有我保護佢就夠

晚安

昕昕係我個度喎
你睇緊相?

Sorry無睇

無咕點算係咕姑固

I agger with Chok

Go!

遲了

昕昕都話佢係一個好人

你試下推爆佢

下集

反正昕昕唔enjoy過年
咁可以匿係屋企睇電視

昕昕唔係你老婆

夏洛特瞓左?

準備剷雪啦

咁你都留意到

同時睇海昕同埋睇出面落雪
咁就真係世界級享受

你係廁所做咩

我愛吳海昕

衰妹老婆早啲瞓

7/20

又一頁

仲好意思講

瞓得好好

刀仔拍野，有冇做埋幕前先

刀刀又自肥

轉咗icon喎肥刀

刀仔

咁樣得唔得㗎

昕昕真係我老婆架

小試牛刀

因為要做野賺錢養昕昕

客: 佢做幕前既話個價減十萬

變左細刀

FF師

一朝驚醒已在目前 怎麼走了這麼遠

問緊刀仔個簡介係咪真

好壯

人強刀壯

Will Or屎

同會長拍緊咩?廣告?

腐皮

請睇返琴晚嘅漫遊百科 第二節

很多好戲尚未上演
我仲未睇一秒拳王 未睇夜香
仲等緊濁水漂流同手捲煙

兩樣嘢唔好拉埋嚟講

可能係940920嘅再前傳

靚仔唔屙屎

昕昕老婆 要買WIW 了

大叔的愛原來咁快就記者會

未想結婚只想善待自己 發掘《二月廿九》以外的吳海昕：「我並不是你想像中的那個鄰家女孩」

氣象團隊mon post test

個得戚樣

Locker可能而家都準備寄刀片
仲有一眾認真毛

你又中左不丹病毒

想食きつねうどん

未有時間睇

我想睇昕昕呀

點解唔得

唔信

話要買就證明你未睇
唔夠愛

咩嚟?

pin唔pin #414?

viu BL劇

個名好90年代

我買黎派比同事睇姐吸引多d 人支持昕昕老婆

刀仔話而家唔係咁lu
但大家都冇理過哩個消息得你回，雖然係曾經大綱

我知 一早見到呢個

唉
btw哩個名都似台灣feel既，同埋覺得唔會完全改哂，好似teaser咁保留少少

昕b

牙will戴單邊耳環好mk但我鍾意

DiuTV玩甲由仲要片頭唔出PG個啲野
等睇有人去廣管局投訴

因為柯煒林世界第一
冇嘢可以相比

Edan

係保持行車距離

天佑 明天我要嫁給你

求證架嘛

6c

膠戰都年初一八半檔期

下集chok 仔應該好忙

叛徒

不L得了

港版

楚凝同楚悠有咩關係
欣欣同昕昕又咩關係

等睇世界大戰

利申 永遠支持昕昕

證明你都係未睇
無實體你點買

昕昕話好驚

昕昕會將佢比下去

你又啱?

你想申請做叛徒4號?

Approved

今日聽收音機聽到阿正個段哈姆太狼故仔
真係好癲真痴女

佢又要去廁所

叛徒4號

你同叛徒4號走啦

21/40

double s

佢YouTube有d片係扮美女膠遊遊
好痴線

Sofiee and Shirley

有得吊wirer咁重本

佢尋日個故仔係見到靚仔
同人講自己係魯迅後人 姓魯名婆
要人地叫佢魯婆

好靚

相點解要加密?

從今日 你已經係叛徒4號
同Chok人 北海道神宮 Sofiee粉絲齊名

大大力吊

無呀 只係因為上面加密緊

9up c is back

I am ba not c

9up巴 9up吧

無FF

單戀師

yeesa上太空未

卡住咗
因為太空卡

無啦啦咁鍾意講爛gag

Edan正

好掛住昕昕的笑容

noted with thanks

昕昕

迷幻昕

殘影昕

殘影欣

貓又贏

24*24

做咩好似多咗咁多人開clubhouse
唔想用

典解唔想

安災撚想用都用唔到

china

唔係

刀不如下次租Starship拍

爛gag師

個個中晒不丹病毒
變左刀登風土病

佢最近忙到無係MeWe出膠post

呢個女人真係一時一樣

刀登計數機

Sam sam

同感

因為禍不丹行

好靜

走資巴返咗青山?

比人捉左番去
ff病重症患者

白昕

ceci

幾時有刀台

膠昕

新會然你好

捉返入去過年

#638

年三十收爐

真FF 師

仲有你都係

無聊

無聊你又喜歡？

rhy巴的12點38分

呢幾日好靜呢
快到新年了

係咪又有人改名真假難分

我唔係昕昕係真架

位能同mcm live

正

五人眾瞓晒?

weak

你又係帶菌者

miss左229pm留言

新年是什麼

你搵啲野講下

同昕昕去青山行山

昕昕捉左我返屋企食住家飯

點解吳海昕咁靚

有Cam之時就會有

罪大sponsor得PS5
不如sponsor多部zv-1/a7

膠係吳海昕既賣點之一

捉我返屋企洗邋遢

其實得佢係

你係

2:38

好多野做
又要封利是

似係

你個昕昕唔係吳海昕

是你不會過的節日

As always

唔好學埋膠昕啲野啦

就係昕昕唔鍾意留係香港既時候

渣嫁

真新人又miss 左live

229對白

個個欣欣嚟

開台賣廣告

你絕對走唔甩 食翻琴日未食既藥

等你呢句

新人你好

你邊度新

即刻劃清界線

新咗幾耐
我新咗125個posts左右

第一次講野

每天都是新做的人

post3定4係度

好似播第3集開始就極速爆posts

好悶

1234 2個post 5開始3個

黨媒星島：

Cecilia透露有份參與的電影《濁水漂流》及《燈火闌珊》上映外，原本計畫在四至五月到台灣為ViuTV原創劇《940920》拍攝，但礙於疫情關係要延期到年尾，希望屆時順利開工。

本身都第34季

就快一年之際 突然好多人新人

我有ZV-1

瞓左?

無印象係邊幕

你借俾佢 落credit

日常生活入面佢的確係欣欣

講下點用FS7都拍到咁有電影感

昕昕會逼我食佢煮既野

你果然好無聊

今年無得新年離開香港避年
無得拍vlog

黃泉路上

又扮

當然
我同佢唔同既

幾十個post之後發現吳海昕唔鍾意你

之前你咪講_

刀仔有job冇時間

上黎推post

太平正wo

你地Old seafood

都唔知2022/2/28播唔播到

唔係開live既話點解唔買a7c/舊款zx

咁唔怪之得我唔記得

好鐘意睇佢D vlog

雖然賣相差
但係味道其實唔錯

氹昕昕既講法

雖然賣相一般
但係其實好好食

劇情太cult
CG好尷尬

係
佢放鬆去旅行講野既聲好好聽
唔似平時膠昕既高音炮

有無得sponsor機票酒店相機比昕昕拍vlog

係工作現場開 贏咗

你未計湖畔散步去

難啲 我地幫佢搵個吉日

電影機級數開live

道士開台作法

重温好耐以前Ryan既大作

扮年貨

俾人hack咗

你係FF 師 我唔係

刀仔係ViuTV擔任 Executive Producer

唔記得有冇人講過

咩料

32*25

大概139

搵人地媽咪食飯

幾時有一對新人進場

請願

又嚟40日拍起出街

兩公婆行傢俬鋪

有體香

chok仔仲早吧

成日睇youtube都唔見呢個廣告 哂左

我睇咗做Ranya嘅大作

違反商品說明條例

網絡安全隱患

呢句笑左

問下初幾啟市

係 佢係#23

呢個點拎冠軍

李敏級劇本

呢隻辣醬好食

柯煒林都要繼續好好拍電影

有冇連牛

或者連熊

831

牛定熊

不想進戲院

why i dont have ox

連登係咪歧視me

我都係得隻招財貓

呢個icon隻手係咪都改咗？

處女座bd madam

叫佢專心拍野好過啦

佢係咕姑固

搵吉日緊係問風水昕啦

扮工

左手hack右手?

唔見人

你又FF

你係邊度睇到?

咩料
辰叔呢個女咁柒既

個人facebook，今日先彈個post出嚟，好似1月10出

計數機

老海鮮

我同昕昕

搵iu 啦你 又ff

你咁重口味

你ff 我係ff 師

又唔信我

Youtube algo覺得你唔會玩呢個驚

點會信叛徒

笑點有無咁低

刀仔係咪仲早?

不丹同小米應該仲勁

咩辣醬?

熊

人呢?

牛同熊都掠水㗎
發行商唔洗賺咩
除左你識食gamma

Because you betrayed Sofiee for IU

我初一就開工
NYSE: CNY? WFC?

大牛變金牛Magic

因為你係叛徒

咁你都留意到?

又屈me

想比bossy昕昕點我做野

係咪要牛年之前推爆佢 (連牛)

牛年is ready

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (140) 祝各位牛年事事順意！

IU唔要佢
昕昕都唔要佢

就快新年廢事同你嘈
聽日仲要同昕昕去拜年

都無雞點信你

由你改名個刻開始 你已經係

(連牛)想點

你新年都要繼續ff

我冇得用呀嘛 (連牛喊)

刀仔忠實FANS

好想瘋狂比昕昕disapprove 堆submission

你睇寶庫

The Chilli Lab

唔係大家post1已經係到咩

我同昕昕老婆祝大家新年快樂

我好鍾意望住昕昕認真做野個樣

小小鹹係#123, 124
刀係#125

昕昕唔識你

其實我覺得連牛都幾樣衰

連牛咩事 根本就係加左角既連豬

test

世一樓主

點會

新年快樂啊大家

走資利是

連仔: 比你發現左

昕昕話唔知你係邊個喎

我好遲先入

我都覺 明明其他咁cute

各位牛年快樂啊

To Uncle CO:

生意興隆 龍馬精神 身體健康

大家咁話！！！

樓下保安都唔止啦

青蟹啦

你返去睇iu啦

連登拜年就派連登利是

欣欣識我咪得
欣欣先係真人

樣衰到一個點

你係街遇到我同昕昕先拜年啦

推到邊

Copy and paste

你捉到我同昕昕先算